聽日悼念彥霖但係一個熱門Post都無

悼念陳彥霖 (流水式悼念)

推啊

推呀

首先係標題屌運動完左，屌連登仔冇人理

之後一個極端五毛式留言

引下大量負皮+好多連登仔屌偽五毛

結果: 討論完結

推

聽晚

推推推

不過小心啲 唔係好似將軍澳咁

留名 推

wow finally see a good post

tui

聽晚 推

又幫黑警跑數

已Block，但都多謝佢提醒，各位手足聽日唔可以變送頭集會（睇哨報哨！），小心行事，一個都不能少

$0.5已轉帳

push

自己睇住啦，次次都係咁搞衰討論

Push

帶札花 到時見

要小心

推啊

Block 屌你老母

自從被人話送頭、預約拘捕
好似無人再整日程表

用番今日啲人嘅邏輯，唔係果區嘅人唔好去，好重防，其實紀念依啲野唔駛當日嘅，遲啲都可以，或者可以去其他地方搞

幫推一下

精選留言

我夠記得啦on9，提乜撚野，cc 台零捨煩

香港的女兒

push push

我建議大家諗清楚聽日係想做啲咩先
上次幾百人圍住ss攪咗幾粒中
然後最尾鳩拉人交數

再上一次一次過鳩拉百幾人連街坊
你可以話48告唔入冇所謂
但班狗明顯最至在拎大家部機攞料同攞個人資料將你被自殺

其實個祭壇一直都係度
日日你都可以去
逝去既手足唔一定要你某一日去先覺得有心
希望大家諗清楚先
特別特別區外人

推 記得注意安全

已在心中
已經唔係地點
地點會比SET TRAP
但個心唔會比人SET

陳彥霖
一個想自己第時小朋友有未來的小女孩

1個女仔抬8000份文宣派

CRY..........
自己算係中年啦
真係無咩勇氣去到咁前
見到佢咁有理想 真係覺得自己好無用
已經好努力去推TWITTER
感覺好無力

唔好咁諗 每個人唔同位置 大家盡量加油

出席手足記得小心
無論任何定位嘅手足都要做足保護措施同反跟蹤

嗯嗯

認真post冇人推 成班推膠post

今次都係將軍澳

推！

聽日見

pish

推 0/10

推 1/10

推 2/10

推 3/10

推 4/10

推 5/10

推 6/10

其實有心嘅話，邊度都可以悼念，唔好太刻意要去尚十，彥霖都唔會想因為佢而被捕。
例如：海邊。
或者朝早、晏晝，一啲無警時份去，最好有個伴，短暫停留，唔好留太長時間，留半個鐘都可能好危險，因為可能有便衣坐私家車守株待兔，見人放低嘢就捉上車搜身，嫁禍好簡單，冇事都可能要坐48，罰錢千五〈亂拋垃圾〉，摷你屋、解鎖你手提等等…

今日可見警察重防，日日都諗緊點包抄，悼念個位次次一樣，總有一次成功大包圍。唔該自己醒水，冷靜睇清四周，唔對路就走，同提醒大家好走。
大家小心。

推 7/10

推 8/10

推 9/10

推 10/10

再推 佢係全祼被自殺 死因未明！

推 大家關注緊元朗嘅同時都唔好忽略天日嘅行動post

半年啦

無錯
最緊要齊心

盡自己能力

be water 多狗時唔一定要死留

乜又係呢條友

啲狗做咗虧心事會特別癲
大家真係要小心

又要屌人去人多地方&唔做social distancing
又要搞集會

好啦搞完無人出 又要屌香港人係咪唔記得

PUSH

你真係好撚煩

可唔可以唔好再用煽情標題？

推推推推推

手足唔可以白死

google calendar 有keep住update呀

b

Pusj

真 其實手足一定記得
咁搞法想正正常常開個po都唔得

pushhhhhhh

CCTV? 假母親? 裸體跳海? 自殺?

樓主,有架

推 兄弟爬山

可能俾警甴拎咗電話

流水式悼念。我去自己區。be water

agree

搞埋元朗先啦

咁就好

好

we never forget

Pish

我再唔推 po就沉底
但我再推 個po今日只會得一次推文效果

在時事台或站務台的主題除了上述限制之外，如最後 8 個回覆來自同一會員，則每天只會有一次推文效果。

所以連8 個po就可以bye bye
唔想沉請推po

連2

突發 3個拒絕隔離人士資料被公開 入黎打比衛生署檢舉同報狗

拉佢老母啦！生埋啲仆街出嚟

P牌推

推唔到

樓主 連4好了
連5就推唔郁架啦

推唔到照推

好啦 靠大家一齊啦

屌你老母死五毛 幫警甴奶袋底奶得好興奮？

仲有60日先甩P
照推！

Push!!!

今晚見！
失蹤3日 全裸體浮屍

光

復

香

港

時

代

革

命

五大訴求

缺一不可

黑警死全家

都係未上返

死完爸爸死媽媽

繼續

解

散

狗

隊

刻

不

容

緩

721到321 警黑依然合作

成班正仆街

梓樂 彥霖
好多失蹤 跳樓
仲未查到水落石出

要還佢地清白

重狗咪去第二度 be water

記得買花！
我買開$15一札白花
貴？

上返熱門啦！

唔貴啦應該 我買一支都咁上下

721831101111

721

831

101

1111

今日

手持白花求相認
個個都係手足

大家be water

Q: 將活動拆開3個地點係咩玩法

A: 跟據經驗 尚十 4-5點起多狗
HKDI 都6點左右罰企
KT就冇咁多狗

人人可承受風險唔同
重狗咪去第二度 be water

有心呀手足

我覺得如果住得唔近, 可以試下係自己區連儂搞一個for 自己區既悼念
今時唔同往日, 唔想手足去悼念都要俾人拉去坐48

18區商場和你唱咁樣！

up

貼紙文宣！

好掛住之前

我聽《願》會喊

手足 be water

手足

隔離有詳盡post
唔使再推屌人post

無諗過香港連悼念都要流水式

悼念唔一定要去將軍澳

抗爭唔一定要喺香港

今晚見

推啦

送頭係真

我係狗 今晚一定係將軍澳佈防
同琴晚一樣 自己執生

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

邊有人會睇熱門架

我只係想問大家,你估走咗既手足,想唔想見我地因為記念佢,而比人拉

當然如果有手足想去,我係會專重,一切小心

九個月都講緊be water,
有陣時be water真係唔係大曬

推ed

Up

PUSH呀

我推

無力一推

Pisgh

幫推

求幫推

［整合] [回帶］三看TVB「陳彥霖媽」訪問片

送唔送頭 在於自己識唔識走位
悼念是必需的

推呀！

送頭係一件事

喺咁loop [悼念］而舉行無主軸活動係另一問題
你可以話keep住度火
但係咪靠咁會所謂［keep住］呢？

可唔可以轉個型式
或者轉做行動日。。。
每個月總有幾日叫人出去悼念 最後變成大圍捕
抄曬個人資料 嚴重既就入幾條罪
再係咁悼念落去就會變六四咁 悼念三十年都只係可以悼念無得報仇
我明你想人記住失去左既手足
但手足都係為左抗爭先會走左
咁不如用呢啲日子轉做行動日
Twitter戰又好 選戰又好 街頭抗爭又好 咩都好
最緊要係做到野
等我地贏左之後慢慢悼念都唔遲

但係尚十次次都變大圍捕

推呢個
尚十次次都拉五六十個
係咪仲未夠？

完全封鎖咗佢

仆街用咗不推文

其實明 但有啲已經少人咗好多 如果唔係我都會想繼續咁樣做 都好掛住之前

#將軍澳 #尚十
1708 20防暴行出尚十

#警暴提示
將軍澳及調景嶺已有防暴行動
附近亦會有圍數不少便衣，請各位小心

careful